孤獨症發作？

一個人就成日諗起佢。幾時先會有一段回憶係唔屬於佢係值得懷緬。

雖然唔係基，但係成日諗起以前同兄弟生活嘅片段

hi